我夠膽斷言未來十年之內都唔會再有電池技術革新，2003年至今，鋰電一直都無進步過

一種十八年都無進步過嘅產品都應該知係已經到咗極限，根本唔可能再有進步空間

能量密度係關鍵

軍事上用緊鋁電池

希望全球首富為咗佢啲電動車研究新一代電池

其實而家已經有電動車同尿袋係用盡graphene

1000加大到5000仲唔係進步？

電動車呢？

革新係指邊方面先 容量? 充電速度?材質?充電方法?
其實充電速度都已經更新左好多次

材料

唔好同樓主認真
佢以為冇就會周圍話冇

電動車另計啦，喺得電話台出post，當然係講緊電話

成本高難普及已經係佢最大缺點

你啱

連登講完 世界科技革命有望了

樓主想比人鞭c？
咁都講得出，新技術大撚把，未商業化應用咋

未商業化普及化已經夠

蔚來兩日前先整左固態電池 電容翻倍 呢頭比你話冇進步

買新電話唔洗叉8個鐘先都叫無進步

而家出到幾十W 快充

普及到先再講，新電池技術全部都有致命缺點，如果唔係一早普及

衛星用緊核電池

豐田話下年出嘅電動車用固態電池

未=唔會？

屌